係咪得我覺得碧咸只係普通鬼佬樣

佢邊忽型
（女非les)
好多homeless 個樣同佢差唔多 仲靚仔過佢

係

全靠佢老婆幫佢打扮
睇下佢未識Victoria 之前,衣著,髮型都好毒

禾國

本身外國靚仔嘅話一比佢只係average

D人覺得佢型係因為佢有錢?!

有得比佢屌你屌唔屌？

好噁心

唔講好遠，淨係早兩日哈利王子婚禮已經好撚型

Overrated 咗

underrated咗

係呀，得你覺得呀，好特別

有無你覺得型既例子？

你係毒撚樣

四十歲人想點
你望下街啲呀叔

我就覺得佢型啦
咁你覺得邊個鬼佬係型 討論下

6呎都冇，喺連登仔眼中只係矮撚一個

樓豬一定好樣衰
係二百磅肥婆

會唔會係攞homeless黎比阿，個個白粉佬咁既樣
佢行出街一定係型果堆啦

利申：英國撚

我一直覺得李安納度超靚仔 （後生戈時）

好多homeless係職業假扮 不過都係人靠衣裝

通常路人型過明星